恐嚇阻止港人行使基本法權利公司名冊

《基本法》27條：「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。」

罷工喺基本法賦予香港人嘅權利
鑒於近日有公司透過恐嚇手段阻止員工合法行使權利
我現呼籲各位建立一個名冊羅列所有此類光明正大藐視基本法、嚴重踐踏一國兩制之公司
讓各位誠實擁護基本法的香港市民能明辨、其他公司能以此為戒

初步諗到：
-要有明確證據
-迷途知返者可列入另一守行為名冊，半年內行為良好可除名
-名冊整成一張poster，每日更新
-8月5號當日可以入照舊營業商舖訪問員工，如發現因上司恐嚇而未能參與罷工，就可列入名冊，記得錄影/錄音，當然以保密受訪者身分為前提
-諗到再加，各位巴絲比啲意見

第一間 Amika

推到有人做野，細佬真係唔係好識攪

Pish

聽日繼續推

推